facebook點有效率開分身??

諗住用上面個招，但fb始終識認返始祖gmail

search 10minute email

我用緊A address，全世界同一時間都係用到A address?